克警文宣開始做野

06：55 白粉報出稿
06：55 做show 扑車拉人

兩賊駕乘電單車扑車窗盜竊 探員黃雀在後拉人

人家開始造文宣，日日都有show開！！

下次就出克警抄牌每日過千。。。

維吾爾人權政策法過左！上twitter 賀一賀佢！